其實可唔可以要埋舊果個追故模式

其實舊果個都有好ge地方，可以暫時顯示。
當個post其實只想快追，睇幾個人ge時候勁有用！
想要番